突發：美國駐北京大使館徽號突刪掉中國字樣

北京的美國駐華大使館在微信和推特的徽號改掉

上次關果個係繁體字

同台灣建交

中國 ..消失 ....

係台北開大使館不是夢

唔認可中国為一個國家地位

中華民國

台灣係時侯收返領土

越嚟越近啦！

北京獨立

wow

一中原則
中華民國

台灣建交

離建交不遠

改緊做台灣
請等等

台灣E年幾真係如有神助

係咪要反攻大陸

美台復交
個時代推得快到

一個終國原則

中美建交

打到中國滅國為止

打撚散 CCP 夠啦，中國留返俾蔡英文。

有習大大幫手

林鄭同黑狗都好幫手。

上海 也沒有了

沈陽 改緊

一頂綠帽另到美台復交

台灣是台灣, 中國都係留俾有志之士啦

到戲肉了

北京·台灣

真係巴撚閉。

派帽嗰位唔知係咪手足？

上海都改左

承認台灣獨立地位先兆

咁即係重會有下一個動作。

淪陷區

大使館都係架

美國二戰後搵左日本做契弟

支那搞大躍進同文革 內亂唔得閒收返台灣

歷史既幽默成就今日既美國

其實如果美國同台灣建交會有咩影響？

VOA都揀左咁嘅評論嚟quote
美國官媒都咁講

逼宮
睇你可以有咩反應
冇就造成既定事實
佢敢咪斷交囉

係咪可以順手踢走埋常任理事國？

繁體字
正體字

下一步 北京>北平

Push

當陳同佳死㗎？

推

唔通9月Pompeo 去 10月 trump去簽名

估唔到自己呢世人可以見到咁多世界大事。

個館字明顯唔係

個國字一pet嘢咁以為繁體
自膠

小粉紅 共青團 仲可唔可以到美國留學？
點做間諜 ？為黨辦事

係就真係賓州硬緊

空軍二號去完台灣，輪到空軍一號去。

表示台灣先係中國

台海導彈危機先來了

光速到咁

神 = 香港人 + 習帝 + 武漢肺炎

等咗70年終於等到今日

全靠陳同佳

多得林鄭

宜家係北京既政權唔係中国既合法政權

呢七十年養撚大咗班乞兒，點知班乞兒嘅下一代做咗土匪。

想問刪左中國字眼點解係代表將同台灣建交？
寫成「台北。台灣」都得嫁

即係話美國支持京獨
係咪想分裂

來了

美國係咪會上調台灣地位，好快就會知，大家都唔使估。

但係美國下調中國嘅地位，我哋而家就已經見到。

支國塊肥豬肉唔係個個啱食
支那班生番起碼要比外國管幾代教化下先
唔係分分鐘比佢食埋你
台灣自己地方搞得好好睇睇 就唔好多手了
香港將來都係 自己搞好自己地方就算
唔好同支國班人有咩關係 唔係比佢搞死你

因為台灣人未正式放棄ROC嘅名

去中國化

咁點解刪左「中國」就代表下調左中國地位嘅？
算係唔承認中國係主權國？

求賜教

之前唔係通過左改咩？護照都改了喎

傻啦 依家删嘅係CHINA
唔係中共或者PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA
無人再同你玩大一統皇朝輪替

祝願中華民國盡快同美國建交

唔講得小 美國好似真係黎真要推翻CCP

咁耐都未起到派帽條友底

北獨可恥 雖遠必誅

支那人就係賤種 係要比外國人管返幾百年教化下班生蕃先得

中國=中華民國

美國駐台辦

推我願榮光歸香港

美國國策係要殲滅CCP唔係中國
同台灣建交 支那大使館刪中國字樣
似係重新扶植台灣未放棄嘅ROC先係正統中國政權喎

呢個勸大中華膠咪打飛機了
台灣2000萬人唔會有興趣ROC同支那大陸

以為假膠，原來係真

堅唔堅呀？
加到光速咁快喎

其實都幾癲
搏共產黨唔敢斷交
根本就迫中共入絕路
如果同臺北建交咗
但係中國官方冇反應
中國國內民族情緒係唔會平息
反應又死唔反應又死

中華民國與美國復交

北平。中華民國

可能係打算不承認中共, 係非法組織, 踢出聯合國.

中共條紅線中斷咗啦
退無可退 忍無可忍
點都要死狗架啦

單睇呢個似吹水，但睇埋美使刪咗中國兩字，又似乎有啲一脈相承。

呢個真...

領土可以，芝麻仁就不了

一年前邊個會諗到去到呢步

上海前後對比

唔係，係因為而家台灣國號仲係叫ROC，你冇可能係人哋未改名嘅時候你就用新名同人建交

行呢一步棋，係為咗造成一個既定事實，就係美國同台灣就有官方往來，之後中国作出反應，佢就只可以接受或者係台海開戰又或者同美國斷交

三條路中国都會輸，唔反應會有国內民族主義
開戰就會打
同美斷交就係行鎖國第一步，因為其他國家會跟進，亦會影響中国係聯合國同其他組織嘅地位

同時喺台灣不滿呢個國號嘅人就會有一個動力去推動修憲

所以呢個策略其實係一石二鳥，一嚟係可以迫中國，二來係幫助台灣進入國家正常化進程

中共應該會再係香港搵多十幾個人出氣

唔係大唔大中華膠
純粹猜度蓬佩奧個speech 針對支那嘅方向係咁
不過大時代冇人估得到坐穩放長雙眼睇大國博弈啦

北京人不嬲都睇唔起外省人

可以挑撥佢哋

無論如何台灣正常化已經走入左一個世界嘅進程，只係one way or the other

全部變駐華就可以加台灣
政治正確

質素太差

繼續困住佢地做血汗工場好啦

再玩大啲將香港領事館升格做大使級都得

好似溫哥華都係咁改
今朝碌twitter個陣睇到

所以香港人呢排真係要小心d

中國會輸，但扮死狗就輸少d
國內不滿最多咪刪帖，開大維穩機器，
傻既都識揀

搵口交部出嚟吠幾聲當冇件事

到時會話：灣灣！而家係我唔要你啊

分分鐘冇人想要返

終國

撚狗撚到一絕

話左唔承認你共產黨啦

有朋友話美國今次出手，好可能係林奠六月時禍從口出，提醒美國政府香港貿易順差最大，美國就針對呢樣，將你香港打柴！所以呢條真係歷史罪人，唔識野又亂講！

覆錯post，sorry！

本身已經係大使館規格差個名

支共：好嬲 好嬲呀 搞鳩香港先

睇返美帝制栽名單：

特首（本人）
特首辦主任兼國安委秘書長
律政司司長 （司法）
保安局局長
中聯辦
港澳辨
警務處處長
政制及內地事務局局長
國安署

即刻係話係成個政府高層都係恐怖分子？
整個領導層合法性已存疑？

下次
台灣。北京

呢個真係識玩~

之前成都領使館拆嗰個牌出嚟
嗰個牌都係寫正體字

如果係台灣嘅話就叫做《美國駐臺大使館》啦

北平。芝麻

其實就算光復到香港

香港同大陸痴得咁埋

係怕日後會重演俄羅斯吞併克里米亞既事件

佢又嗡鳩金融核子挑鳩美國佬機
根本全部都係777搞出黎既禍

我估
駐華 冇錯嘅，呢個地區係可以用「華」去形容
北京 一個城市嘅名字
所謂「中國」不存在的國家

爽呀

以色列嗰個總領事館本身喺耶路撒冷㗎嘛（因為國際上承認以色列嘅首都係特拉維夫）
但係跟住承認以色列嘅首都係耶路撒冷
將喺特拉維夫個大使館搬咗去耶路撒冷之後就冇咗囉

支那解體

林奠+警務處+律政司+中聯辦+港澳辦 擺哂入SDN = 成個香港政府係恐怖分子組織，冇合法性

將香港果間大使館級既領事館升格做大使館吧

名好重要

跌到一地玻璃碎

諗下個名都係會造成咩影響

係之後美國對中國政策嘅預視

一定冇人想要
你有冇諗過點解老美唔佔領中国？因為到時就會選左個Chinese 做美国總統

收咩吖
緊係睇支那群雄割據返幾十年先啦

重點係佢人口咁大就算死一半人俾佢地加入任何一個國家會造成極大政治震盪所以現實係冇人想要

台灣

蝶蝶效應
如果台灣人無爭氣投啱人
我估美國唔會理台灣

緊係唔好加入其他國家
知唔知中國人最叻係乜？內鬥呀！
自己分裂做小國，跟住互相蠶食，減少人口

中美復交

逐步做

即係美國準備玩兩個中國政策, 都岩的,唔係點搞支共係聯合國的常任安理會成員的地位

美國駐港總領事館不嬲都係以領事館之名，行大使館之實。
而家唯一直屬美國國務院嘅領事館。以前美國駐以色列大使館仲喺Tel Aviv嗰陣，耶路撒冷美國領事館係另一個直屬美國國務院嘅領事館黎，而家無咗了，大使館搬咗過去

巴打 成村香港人等緊你黎

一頂綠帽令支那解體

可能真係咁，全部寫美國駐華大使館，下面寫地方名，冇中國。

走法律x, 唔寫中國。

美國可能認為一個中國指中華民國，龐佩澳發言都指臺灣係國家，
個人好認為我國應該立即揮軍直取臺灣，否則顏面何存

冇所謂啦，台灣係中國一部分嘛。北京同台北都係中國啦。

中共唔會比呢單新聞去到中國。